獨媒live緊 y core全部拉撚哂

死黑警出爾反爾 人渣

理大手足唔好信警犬fb講既野
係圍捕行動黎
第一批試水溫既記者拉撚哂

推

獨媒記者已被警犬強行熄live

邊有可能信敵人講嘅野

仆街POPO一句說話都唔好信, 理大手足保持警覺

反正都係要拉，唯有留守

咪再嘗試逃生 只係送羊入虎口

去到今時今日點解仲會有人信班狗講野, 係咪真係天真到咁

影到？

50個

啤梨live 林匡正係y core熄機前講左句''被拉''

屌

早幾日先反口四次，唔知講咩好

全部要舉高雙手一個一個行 用大燈照
理大手足唔好出黎投降

又50?

各位 ycore 走到ycore走到 ycore 走到

問左呀sir囉

依家首先要等多啲人去增援 之後先好諗點樣去撤退 依家走嘅話無疑係等於送頭

仲信狗講野既係咪白痴？

問下呀sir囉

From TG:

黑警會徵用紅磡體育館作臨時扣留中心，現在職員在羽毛球比賽後全撤

上樓搵返啲拍咭嘅soc 房 / gym房

中大一戰都反口五次
點解仲會信黑警

推到理大手足睇到
千祈咪撚出黎
記者陣亡左

獨媒姐姐犧牲自己
證實警謊呃人

完全無記者。。。

隔離post仲叫人係ycore走 累撚死人啊

點解會信咁蠢

+1

黑警既目標:
呃得走既, 拉
呃唔走既, fire

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

唔好中計
推到理大手足睇到

死黑警

實測從理大Y core離開
獨媒記者被警員勒令熄直播

【即時】(22:18) 獨媒記者實測循北面李兆基樓（Y座）出口離開，被勒令往佐敦道方向離開。警員要求兩名記者雙手舉高，一個跟一個慢慢向前，並需接受搜身，前方則已有急救員被鎖上索帶拘捕。

本網兩名記者則被警員要求展示身份證、記者證，本網的直播亦被警員勒令中斷。

剛才直播片段：

推去現場，唔好再比曱甴呃呀

有，獨媒近鏡fa被拉

垃圾警犬 謊話連篇

痴撚線

唔係end game
最緊要個人無死到
我哋最後贏咗佢哋咪無事

Push

TWITTER 見到 圍左幾個記者同FA

有學生頭先跟佢地走咩??

S

佢根本就冇話比你走姐係唔拉

仲有冇記者呀

求FC 大家冷靜D先

唔好信

push

仆街

DLLM

正冚家產

其實黑警根本冇講大話
佢叫你出去不嬲都係叫你投降自首
佢從來冇話你自己行出去佢就唔拉人 係有傻鳩一廂情願

記者frist aid 應該無事既

佢成個意思就係"出黎啦你自首 否則我地就用武力拘捕你"
關信唔信咩事

屌，做咩會信班狗

去到依個地步你唔好奢望對方會放個你啦
我寧願你諗下棄裝搏打甩暴動罪好過

Diu

有US Passport holder朋友喺Poly既人，快d打去大使館

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

個D人真係on9冇藥醫
從來就係自己一廂情願 黑警原來連大話都唔洗講 耍下伎倆就有人自投羅網

聽從驚謊指示咪問即係預約拘捕

Pish

popo 係度播歌
正仆街

逃兵唔可憐，根本出去只要後生就拉，D死水撚成日以為換衫收拾行裝無事人地一早封閉出路唔俾走

咁未姐係無拉人呀？你個標題咩事呀？又散播謠言？

pish

講緊已經生命悠關 重信敵人?

理工手足唔好信

推到你地睇到

唔好再信喇

即場強姦

推唔好投降呀

求下大家出去救人

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

講咗要狗公自己走哂先！佢哋全部無話事權㗎！走唔走聽人講！

記者都拉？

罪名係協助暴動罪

被拉果班抵死， 唔理未走果班手足。

一齊守等香港人入去先最安全

第四權壽終正寢

記協緊急呼籲:
記協代表剛跟PPRB通話,現交待情況如下:
所有從理大離開的人士均會被拘捕,除非能夠出示有效之記者證明文件.
而有效之記者證明文件的定義,參考警察通例第39章；
「傳媒代表」包括持有下列證件的記者、攝影師及電視台工作人員–
(a) 報館、通訊社、電視台及電台所發出的身分證明文件；
(B)香港記者協會會員證
(C) 香港攝影記者協會會員證
各位記協會員在撤離時,如在身份檢查時有任何困難,請聯絡記協執委 我們會儘量聯絡PPRB協助.

咪撚信警察

咪撚信共匪

Twitter 見
Freedom of press is dead